覺唔覺已經冇野阻止到中國堀起？

班農大談美中關係及全球民主民粹新浪潮

睇完個post好絕望

連登小學雞咁短視邊會信？？一陣實屈你五毛

樓主快走啊 我幫你頂住

我淨係知無野阻到中國勃起
日日係度打飛機
仲一大班人好似樓主咁幫中國打飛機

好快支爆
香港九龍新界冇得避,快D走啊

你睇左個post 再逐點反駁會比較有說服力

我係支持中國就唔會話絕望啦

最慘係美國 唯一有能力壓制中國既國家

都好似唔多理/有心無力咁

中國就有晒戰略部署擴張

英国全新纪录片：中国崛起无疑是21世纪最伟大的奇迹！

都話連登小學雞唔識野 , 剩係一味否定同輕視中國實力 , 打杖都要知對手幾多斤兩啦

錯啦 , 係美國精英份子係咁同中國佬做生意而傳媒又比班精英控制咁自然比中國陰啲陰啲發展

Steve Bannon

支付寶呢樣又係睇到中國好有野心

本post五毛
bb chu
Romanov

5G又有華為 （呢樣我唔係好識）

覺唔覺已經冇野阻止到紅黃藍幼稚園班解放軍叔叔勃起？

明明班農就話美國依家醒咗要對付臭閪支那

唔知今日你国臭閪支那又消滅咗幾多低端人口

樓主想呃啲無睇過篇文嘅人，但又真係有人畀佢呃到

係終於有個起點做呢樣野

佢都係美國同盟友係巨大劣勢

深圳有得避, 快啲返啊

點解會係呃

我引埋篇文出黎大家睇

睇完有唔同既意見同結論好正常我都接受

覺唔覺已經冇野阻止到雜種移民?

算啦 , 同連登小學雞討論一向係浪費時間

依啲曲線留返拜山先講啦多撚餘

果條臭閪支那賤種使撚拜山
習大大好快送依啲低端人口闔家團聚

睇下阿姨講支爆又會有返啲希望

支那就快爆煲
你地買700既準備蝕到仆街啦`

我信神棍臭閪支那三十年不倒

呢種劣勢點都無二戰前後美國對納粹同蘇聯咁多
二戰時蘇聯曾經同美國咁fd, 一到冷戰話分就分
宜家支那點都無當年蘇聯咁醒

傳統黎講，美國不嬲都係後知後覺，但當佢地一發現問題時，係可以做到好絕
二戰後期德國兵敗如山倒，當時唔同國家都叫美國盡快出兵收返歐洲d地，唔好比蘇聯佔到便宜
係直到蘇聯毁左幾個東歐國家，美國人自發覺奶野，急急腳出兵去歐洲大陸
先至可以保得住成個法國同半個德國

崛起啊柒頭皮

而家既中國
真係好似甲午戰爭前既滿清
好似好有錢
買/起好多軍備
一富土豪嘴臉
內裡高壓獨裁腐敗
人既素質同現代化既器物有種講唔出既格格不入。

冇仗打冇乜野
一打仗就會露晒底

呀唔係..救災到露底
睇下澳門d解放軍執垃圾都唔掂就知呢一代既軍隊幾唔掂

一點就駁到你冇聲出啦
支那咁好
班官既家人點解個個住外國？

幾十年前有人同我講
覺唔覺得蘇聯掘起已經係無可避免
果時我信架

最後蘇聯自爆左

欧洲自古以来是中华民族神圣领土🇨🇳
呀美利坚是中国的殖民地😂

如果係咁簡單就好啦

因為中共d官移晒民所以完全唔洗防備 任佢地發展

人地篇文講美國點樣錯誤既政策令中國坐大

中國又點樣野心稱霸既實際戰略

你就拎呢d黎問我話駁左

咁我覺得班農真係好蠢 杞人憂天

學連登仔講咁 中共既高官移晒民去美國啦

洗咩擔心中國點擴張姐 得閒拎綠卡出黎威脅下

中共做幾多野都白費架啦 係咪咁

中共陰濕好多 唔明刀明槍

扮弱者身份拎左著數幾十年

宜家外國又咁多所謂左膠

就算美國想做野會唔會有好多阻力呢

但個時氣氛同宜家有冇分別

以前上下一心 知道蘇聯納粹係大敵

但宜家情況係 一係精英階層同中國行得太埋

有利益關係，一係就未意識到中國既野心同實際行動

Btw你地感覺唔到我語氣入面對中國崛起既憂慮咩

點解咁多人當我5毛

想搞鳩你大把方法搞啦
侵一話搞你雜種即刻淆哂
何志平比人搞即刻割席,比著以前賴哂屎發癲啦

共產黨往積太柒
好難信佢啲計劃唔係假太空

丁蟹崛起之後，大家只能做好準備，等待大奇蹟日既出現

一個幾乎靠地產撐起gdp既國家 得啖笑
14億人口既國家，規劃起可以住30幾億人既建築項目

素你老母質

差唔多
二戰後到冷戰爆發中間段時間，美國曾經同蘇聯都未成水火
國內甚至有支持美蘇友好既聲音
國民黨出走台灣後美國唔幫蔣介石收復河山可見一班
當時美國國內亦都有好多美共/蘇聯間諜潛伏在內
而支那用既統戰技術無蘇聯咁全面
對中友好/中立既剩餘時間唔會多過對蘇既時間